抗爭除左要從根本懷疑大店...

仲要防大媽控場...
明就明